【為保業績】傳無綫月底裁員逾千人 製作部將成重災區

反修例運動持續半年，因為被網民批評無綫報道偏頗，呼籲抵制該台，不收看、不登廣告，結果令無綫廣告收入與收視率不斷下跌，為保住下季度業績，無綫準備向員工派大信封，裁減800至1000名員工，據說重災區是製作部和綜藝組，其他部門亦會按比例裁減人手，預計月底派大信封。

有製作部人員向《蘋果》透露，無綫因收益下跌，打算縮減開支，決定不再以傳統方法經營下去，以往無綫製作部養了不少人員，這是一筆龐大開支，但近期製作不多，所以管理層決定大量裁減製作部和綜藝組製作人員，然後支持他們在外成立製作公司，日後無綫開劇或搞綜藝節目，將外判給這些公司做製作，其實無綫已有部份劇集交由外判公司做製作，變相養一批已離職的員工，今次真正失業的員工估計約400人左右。

無綫截至6月底止中期業績，純利雖然上升6%，但收入按年減少12%，由22.31億元縮至19.65億元。因修例風波引起的反紅媒事件，並未反映在上半年業績，下半年廣告收入肯定受到影響。在網民的狙擊下，各大品牌紛紛暫停在無綫登廣告，當中包括寶礦力、Pizza Hut、先施百貨、活色生香安全套、李健駕駛學院、化妝品公司CLARINS、雪花秀、信諾保險及攜程旅遊網（）等，而護理品牌彩豐行日前亦表示於本月底合約屆滿後，選擇以其他平台作宣傳渠道，無綫下半年受抵制後，廣告收入下跌幅度多少，下季業績會公佈出來。

無綫最近向廣告商發出新一份廣告價目表，但有別於過往每年加價3%至5%，往年黃金時段30秒廣告的「定位基本價目」索價22.6萬元，最高達184萬元，不過在聖誕檔期大概只需十幾萬便有交易，比去年聖誕同期的20萬中位水平，足足平近四成，甚至早前有報道指，無綫向舊客戶提供優惠，過往客戶至少承諾投放與去年廣告費100%或以上才獲最優惠的廣告套餐，現時承諾水平降至90%即可，是沙士以來首度跌穿100%。若未能完成90%投放水平，可提供額外10%下調空間，降至今年廣告費的81%亦可接受。以最多優惠的套餐計，計算所有折扣後，TVB明年變相減價4%至7.4%。

執柒啦屌你老母

咪仲死得快

直接改名叫CCTVB 變做國企咪唔洗汁

為個假同嚴重偏頗既新聞台
攬炒近5份1員工

下個亞視

乜原來仲有人比你炒

以後淨係買劇播同做假新聞咪算囉

一個奶共新聞台玩死一間電視台

應該死慢左
而家的社會氣氛根本整完都冇人睇
開唔到源就要節流
希望事件結束後觀眾會回流
網民唔好再追擊
不過節得流就係減低自己的競爭

只係死得快同死得慢的分別
結論都係等執啦

攜程旅遊網（）
自己友都唔落你

聽個FD講好多傾好左COMMITMENT 寧願照比錢 但廣告唔出街or 下年先出
而完左約之後 基本上好多唔會再續
所以大家要繼續抵制 之後就會睇到極大成效

吹喇
冇左製作部點做假新聞?

原來真正裁係約400人
咁近10分1先啱

請左班亞視高層入主TVB, 收視每況愈下

行亞視舊路

假新聞

看viutv 都唔睇垃圾tvb

畀袁志偉個新聞部累撚死

atv

就算炒埋汪明荃 都要留新聞部

新亞視
我鐘意

執柒佢

好 happy

蘋果廣告製作公司.gif

新聞部嘅禍, 其他部門孭
痴撚線公司

政府唔係買起咗黃金時段既咩

是鳩但啦
買晒支那劇搞掂

cctvb = 亞視死亡倒數

真係變亞視
越來越少自製節目
劇集全部買

死快啲

政府落廣告好似唔洗錢(或者好似係好少錢？)

班助紂為虐嘅真相部員工仲以為跟實CCTVB奶共有著數，呢加咪睇下人地點對你班棄子。

香港三大笑話：
真相部員工都係打係打份工
黨鐵前線好多黃
狗入面都有白警

執柒左佢啦垃圾台

真似亞視
之前亞視臨走都勁親共

外發係好事
CCTVB 其實入面好多人才
成立新公司
可以將劇賣俾VIUTV 或其他公司
加速CCTVB 死亡

開心
繼續努力

開始進入執粒旋渦

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

抵撚死 、 快d執啦

遲早衰過亞視

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

亞視化

繼續

炒啦炒啦

最仆街係同正苦夾計唔發比wiki wong
仲要霸最多頻譜黎做24小時新聞洗腦

收視長期維持1、2點

廢老都唔睇

我唔係要你炒人 我係直接要你執！
你啲偏頗新聞攪到有幾多家庭關係破碎
Never forgive!

其實係變相將上市公司資產過落自己袋度

都唔會睇依個台，喺個度賣廣告同倒錢落海一樣

炒撚左New God 美斯佢啦

亞視：你都有今日喇

林奠應該向cctvb道歉
之後派公職

執咗佢啦
罷睇罷買呀

奶共冇好下場

高層仆街 員工訓街
最低層永遠係condom

啱

製作部好似係戲集嗰邊
同假新聞部係分開的

利申9up

炒一千人？快手還返工業村地皮啦！

感謝整理黃店list

執左新聞部咪得

見唔到亞視再將個台徽變黑白係唔係人生遺憾

個big big channel呢？燒晒啲錢未？

假新聞部咪製作部

仆街！無線嚟嘅！

好快變亞視架啦

全部買支劇咪唔使制作羅

唔夠曲 係我錯

叫你呀爺科水啦
奶得咁開心

黨會唔會幫佢一把呢～？

繼續加油
少一個洗腦台

抵死

一個時代快將結束

新聞部全體加薪啦 無論度稿 出鏡到剪接都咁好創作

應該唔會挨得好耐....廣告客戶轉去Now, Cable 同Viu TV, 登下蘋果同網媒啦⋯⋯TVB 冇人睇㗎啦

炒完再炒

TVB應該執左佢啦, 新聞又垃圾, D劇集又係垃圾

講到唔係同一間公司咁

等國企買左佢
之後借佢個名發新股同借錢cap水
cap到好似港航咁之後bye bye

比完幾十萬甚至幾百萬落廣告整臭自己的企業形象

以前細個好鍾意睇TVB
依家睇慣VIUTV反而唔錯 年輕化好多

執柒咗佢啦

政府廣告必須免費，牌照代價之一

在網民的狙擊下，各大品牌紛紛暫停在無綫登廣告，當中包括寶礦力、Pizza Hut、先施百貨、活色生香安全套、李健駕駛學院、化妝品公司CLARINS、雪花秀、信諾保險及攜程旅遊網（）等，而護理品牌彩豐行日前亦表示於本月底合約屆滿後，選擇以其他平台作宣傳渠道

以上既都可以幫襯
其實寶磺力真係幫到大家好多
第一個出黎割席
哪怕總公司之後被逼跪低
但開左個好頭
所以我地要繼續支持
比全香港人睇到,無落廣告,營利不跌反升
唔使再靠CCTVB

佢地都係想咁姐

不如炒左新聞部播央視新聞咪算

黃色經濟圈依家根本唔大力宣傳都已經殖入民心

就算運動結束 TVB唔重大改革 D人都唔會睇番

唔理新唔新聞報 cctvb就係黨媒
其他節目你估佢唔維穩

人地係tvb黨委黎
敢郁佢d人咩

分分鐘得番新聞部同愛回家，其餘劇集同綜藝都係買

係我就自動波走啦 政治氣氛仲重撚過國泰

好事黎..無線要成為下一個亞視

唔怪之得咁多垃圾廣告出街啦

咁佢啲劇本身都好撚膠嘅

tbb今次真轆柒，air time就是梗數，唔似話其他行業簿利多銷，你越減價就死得越快，蝕得越多

sor 認真咗，你啱

共狗下場

幾時炒埋打手New God 美斯?

agree

係真就好

高層係奶共先會縱容新聞部咁樣報假新聞
到呢一刻都唔郁袁志偉都幾肯定背後有人撐

唔係主台播，係新聞台偷偷播廣告
唔好以為我地唔知
照清算！

摺撚左新聞部咪冇事囉！要成千人陪葬！屌死老母！

永續廣管局

亞視之路

TVB依家班管理層有一大部份係亞視管理層

製造部開刀先
可想而知之後啲製作會越黎越慳皮 低莊
抵死啦 cctvb

直接播CCTV新聞聯播咪得

有冇工會？？

品牌形象臭左就係臭左
我建議佢執左佢慳返d錢好過

未夠

重要主動放棄埋7:30既時間唔播師奶劇播埋d連後生都唔睇既大劣膠劇

點知中途殺出個viutv話幫哂外判公司的節目
咁tvb就可以了仿效亞播重播節目

加速滅亡

炒得好呀 最撚抵死嗰個仆街唔知有冇份呢

執笠啦屌

成間執撚左佢啦

錯，應該係創作組

無線快啲執

留名等睇變亞視

唔夠wo

大家用力，要令TVB執7左佢！

汁未

完全係走緊亞視條舊路。

唔用Cctvb個名做制作，即係用cctvb子公司個名R客

人地部門做錯野，炒個係自己，你都會覺得呢間公司痴線掛
真係有福同享，有禍同當呀

自己攞嚟賤，咁咪等收皮囉。

壽包都唔掟個真係幫你唔落

一隻共畜搞撚到香港最大型嘅電視娛樂公司都可以唔比人炒，你話冇人撐真係搵鬼信。

開始有啲信流亡咗去澳洲嘅間諜講嘅野

竟然CUT製作,真係似要放棄
估唔到亞視化得咁快

希望viu tv 生性d

傳

同亞視係完全相反
亞視係靠新聞拎收視
無線係俾新聞拖低收視
btw 計收視個方法真係好on9

再利申 多數用電腦 唔多睇電視

寧願蝕咁多錢炒咁多人都唔炒袁志偉

炒新聞部啦屌你老母

狙擊手足好波

佢啲新聞…我屋企兩個藍絲信到十足

依家個班高層應該係靠外部勢力(中共)先上到位，你諗下個陣連志雲大師都比人鬥走左

各大品牌紛紛暫停在無綫登廣告，當中包括寶礦力、Pizza Hut、先施百貨、活色生香安全套、李健駕駛學院、化妝品公司CLARINS、雪花秀、信諾保險及攜程旅遊網（）等，而護理品牌彩豐行日前亦表示於本月底合約屆滿後

黃色名單 大家識做

新聞部一個累全家

新聞部仲請人

Bigbig channel 係永不裁員

好想知點先可以做到果D有部機度收視既用戶

嗰800至1000員工年尾收大信封，咁都唔立即幫制作部裝修

夾埋區議會變天同網台興起
直接由區會出錢整網台都仲得
全港分7區，每區拎一日
學日本玩一星期播一集
一季一套劇，釋放返晒cctvb啲人材
配合返區內人材做
做得好拎埋去賣頂死tvb都仲得

係呀, 俾晒錢都唔敢落名

為咗保住袁志偉, 成間公司攬住一齊死, 你話袁志偉唔係共諜我信唔信

屌個標題熟口熟面咁 亞視?

袁志偉幾時過檔政府新聞部做發言人?

亞視2.0

屌，原來仲有一千個員工

以為得返啲清潔工

播埋啲垃圾大陸劇
連我阿媽都特登轉台睇煮野食節目

第一個笑住同李鵬破冰既新聞人

Bigbig channel 邊有正式員工
咪又係本身班人分身做埋

從tvb嘅下場，可以見到中共嘅特性

有分析相信
Tvb 收檔
香港或成最大贏家

以後淨係得番新聞部
繼續維穩就夠
其他節目唔洗再做

其實tvb真係要同新聞台割蓆

你會唔會同情振美個Pr科，明明係速龍打人

最期待

netflix 月費幾十蚊 唔使睇垃圾cctvb
正所謂免費嘅嘢係最貴嘅

掉左耳仔 諗起都on9到震 抵9你死

呢個真

本來tvb都冇乜嘢，大家開開心心睇吓膠劇就算

一個字「好」

Tvb班真相部員工就食屎啦
6月開始被人屌就搵林日曦出洗白文
7月見大家唔buy 就變左蘆儀出悔氣文屌返我地轉頭多數人暴政迫害佢地

去到上個月咬漏趙家賢單嘢作到連師奶都覺得離曬譜
然後大家開始話神獸埋tvb班作家就即刻上連登扮無辜
仲例牌推曬落袁花度

助紂為虐完就扮無辜
袁花叫佢地做咩就照做
袁花叫佢裸跑唔知又做唔做

好提議，直接比阿爺養

民眾喜迎無綫電視轉型為無錢電視

有良知既點都容許唔到自己掛住TVB個名喇，識人做左近10年就做大導都走左

黑狗得食、白狗當災

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

執左佢啦

tvb好多年前係冇公會
之後好似公司反對同做左野
解散左
而家冇

明珠台而家逢1－5 12:00播CGTN（央視9台前身）時事節目

新聞部咪又係製作部

的士上了行人路
趙家賢跌了一隻耳仔

仆你個街、無綫嚟嘅喂

完了

成績表

執撚左去啦屌你老母

係7點同8點半

7點以前播港台都會睇吓，而家播支那膠劇我寧願食飯睇AV都唔睇佢

新聞統籌專員

Tvb比中資控制左

攜程中資架喎
咁都叫停?

呢千人怪就怪無線高層同新聞部咁撚舐共，成為香港公敵被狙擊啦

所以政府緊急野，會放好時段，平常政府廣告就係差時段

成效依家可能見到好細
但久而久之
一爆佢會死得好慘
我地要見到呢一日

真假新聞

各位成績唔錯
不過唔好俾佢停！
做撚到佢賠、做到執！

外判俾BOMBA

的士上了行人路

啲亞視味出緊嚟

真係好似亞視死前

除咗堆藍屍廢老 仲邊有人睇電視廣告

講到振美好無辜咁
佢都有份講埋D閪話架喎

冇製作部之後就滾雪球，要買中国嘢播，然後就少人睇，再縮，連劇都冇得開。最後得返新聞部，每日播15分鐘，其餘時段重播大時代、皆大歡喜、西遊記，仲有靠賽馬直擊吊鹽水。

波共下場

亞視過去嗰班管理層真係電視界癌細胞
去邊度就累死邊度

袁志偉 黃淑明呢啲收大錢 名利雙收
玩爛咗無線呢件玩具 反而要班細嘅食哂啲屎

好心高層少少嘅員工有翻啲尊嚴

亞視就係cut製作開始死

冇白狗老豆搵仔D料邊到黎

我覺得
原本一早寫好嘅劇本
就係 Viu tv 一台獨大，取代 TVB
cctvb 只係等淘空完，完成任務先會摺埋
開電視只要而家望吓佢哋播緊咩，連韓劇都唔想播
就知個新老細根本想點
但而家習派咁樣橫空义隻腳埋嚟香港
咁個劇本就可能會有變數

冇得維穩點算

CCTV都要裁員架咩

袁志偉都揾夠，差唔多退休啦

點解viutv 好似都冇乜能力趁呢個機會搶吓人才、觀眾同埋客戶咁？

管理層決定大量裁減製作部和綜藝組製作人員，然後支持他們在外成立製作公司，日後無綫開劇或搞綜藝節目，將外判給這些公司做製作

真係亞視舊路

呃鳩你第日有生意搵你做

而家只係第一步
仲有要令到全世界都覺得睇無線=過氣電視台
咪撚再睇

睇cctvb仆街最開心

Push

大家幫手洗多啲板

抵

執柒左啦

又好似亞視同一招，停止新製作，開始不停回帶，於是惡性循環更加少廣告

推到佢做下一個亞視

執左新聞部轉播cctv咪得law
橫掂一鳩樣

到而家都未走果d真係抵能死

亞視不了，無線步後塵。
正如識大陸一樣，蘇聯不了，支共步後塵。

R I P

幾時炒藝員？

班二打六一係吃喝玩樂一係護旗手一係我討厭政治

係時候報應因果

幫d閪台打工就預撚左架啦

而係好似係滴露、tempo、維特健靈係大客？

步亞視後塵啦

我諗炒都係炒嗰啲炒左都冇人知嘅藝人先

亞視d 高層 過曬無線既後果

日日email 追擊

但亞視係新聞部救全台，無錢就新聞部累全台喎

新聞部冇事

蘋果source

劇組同無綫新聞組有咩分別

原來活色生香安全套有廣告？以前都未睇過

依家除咗愛回家，都冇留意CCTVB做緊乜

所以無綫死攬新聞部係死路一條

我唔信有Job接，就算有，一年得一個project？記住其他台一樣有自己創作團隊，個市場亦已經有呢類創作公司存在爭飯食，所以唔會好多Job接，唔通開一間公司為咗服待無線一個客咩

TVB 唔係商業機構

齊加入抗爭大軍

年尾先來抄人，好冇陰公

而家拎埋7天跨平台總收視

月製作部做新聞咪得囉

加快速度收皮啦
我嫌太慢

用

well done

我覺得成個電視市場已經比tvb玩爛左
睇電視係種習慣
習慣左睇電視 就會keep住睇電視
習慣左唔睇電視 就會keep住唔睇電視

g持

咩叫"養"，人地仲逗緊你月薪？人地宜家係賣製成品俾你，一件件賣仲叫做養咩？

炒一個袁志偉可能業績已經救返唔少
佢係都要死攬 柒頭皮冇得救

中國大把人落黎接手啦
下個月全個新聞部都講普通話

Pizza Hut=怡和，撐警
攜程旅遊網=中資
起碼呢兩間唔係黃

如果你定價好似打佢工咁貴，佢咪好似冇炒過人咁，當然錢就少少做野就多多啦

小鳳姐出場

執笠收皮啦屌

以後買大陸劇

成日成檔人一年接你一單生意死得啦
得罪講句如果班人出到黎接街job撈得起都唔撚會接你TVB閪價job啦

唔覺會，執咪執，亞視已經試過一鑊，邊個有錢佬肯為國捐軀投資落去，同掉錢落海一樣

tbb唔知會炒藍絲定係黃絲呢
藍絲比人炒會唔會怪d人佔中

得支出 冇廣告收入 旗下藝人又冇出show收入
最後都係死路一條

他日無綫執苙，都係新聞部所害⋯⋯
未染紅之前，新聞部製作好多高水準節目特輯，攞過好多國際奬項，而家淪落至此⋯⋯都係赤化所致⋯⋯

電視台係超級難賺錢嘅一門生意黎，CCTVB執咗可以讓出市場空間俾其他台都係好事

原來奶共會奶成咁㗎

係咪真架

唔好氹我

電視劇d劇情仲要膠到乜甘 d編劇d思想仲停留左喺廿年前 （已經10年冇睇過cctvb d膠劇

可能轉曬做自顧
當freelance出糧

會搵既 賤價同你買劇
同其他台做生意既話就唔買你D劇

TVB要用合約捆綁人只為佢一個台服務，冇咗呢種賤格經營模式，啲藝人其實先多錢搵

仲有金盈走之前係IG同人鬧交

仲要無線唔洗負責呢班人所有既員工福利
鐘意買product就買 唔鐘意即時叫你摺埋

咁撚笨7既野

快撚死啦tvb

廣告收二百蚊先好講啦

跌咗隻耳仔落地

唔抵可憐都
tvb d crew請幾多大陸人落黎香港拍野

一個新聞部報導即刻現形露底牌

以前港台都間中睇下
而家不了

正！

執過亞視

只會更快執tvb

為左新聞部整死成間公司仲死不侮改
等執啦

執啦

其實我覺得呢種經營模式唔係唔合理
否則一個電視台好難經營到
一個電視台基本上得兩種收入
廣告收入同藝人活動收入
廣告費未必足夠支付電視節目 特別係劇集的製作費
而電視台的營運模式就係靠捧紅旗下藝人去賺錢

CCTVB 比土匪黨用完，下場都係即棄
土匪黨有根正苗紅的正宗CCTV ，為何要你港英餘孽袁花的CCTVB!

成立在香港，成長在香港，最後出賣香港

好撚狗，迫人自僱

垃圾公司,同譚仔阿姐差唔多人工

攜程係支資都唔落廣告，就真係有點兒那個

問上面拎經費喇

奶得咁落力

亞視永恆

千人爆9佢大鑊黑幕

全部cut 9晒佢再比錢買支那劇呀笨

班膠層專登不在香港拍戲，幫共匪減少香港輸出香港文化產業，形成香港本地少製作，慢慢整死香港班創作人。

同時大量買入支匪垃圾劇集，播一些低級支匪劇，影響香港人思維模式。

所以對共匪來講是一件好事

要你執汁呀

敵退我進 , 敵疲我擾

亞視都係行呢條路
好快就大台就會變成人人都睇唔起既電視台

所以要攬炒令佢成間執咗佢好過

簡單啲嚟講係你自生自滅，我唔揀你係因為你廢
不過都係好事，加強競爭力囉
但係班人習慣咗創意模式同一款，都唔知生唔生存到

點解CCTVB 唔搵大陸廠商賣廣告?

好期待一打開電視就見到永續大陸廣告既來臨

國家咁有錢 無可能炒人

我係要佢執呀

已經抄低商店牌子
以後只幫親有骨氣的牌子

最弊時代變咗，觀眾唔會因為你有明星而睇你，係睇你劇集質素
我冇睇tvb好耐，最近質素係點唔知，有幾套都俾人捧紅嘅
但係觀眾模式變咗咁耐，都唔加強競爭力先死

無綫有5000人咁多？
我記得好似得3000人左右

晚晚支那新聞聯播

本身啲節目都廢，完全同社會脫節，今時今日大把選擇，無人睇先係正常

利申：罷睇咗超過十年

奶共=收皮方法。

不過其實攜程旅遊網係大陸既
但佢又唔落TVB廣告
作反?
唔驚比黨媒狙擊?

up

我有預感創意行業會大洗牌，因為TVB 一冧就大家玩完
最弊tvb係夠養出一群搵啖好食嘅一班人，唔係因為創意本身嘅競爭力而嚟
就算電影公司都一樣，好似英皇嗰啲，冇對外開放自己運作，一味靠攬班藝人嚟搵食
到時冇人再睇本地創作，大家一齊攬炒

你還有黨

這班人的目標都是好可能是把本地電視台擊毀，劇情非常雷同

繼續追擊廣告商

步亞視後塵

2018年有4300人(wiki汁)

因為黨要它播生番地痞劇，全面洗香港人的國際視野，要把香港人的思維方式拉落到中國人一樣。

長期一台獨大冇競爭係咁

新聞部，一個累全家

炒新聞部先會開心

唔係裁員，係完成歷史任務

這種稿，是要多麼冷血，陷家鏟才能寫得出

跟住一齊 shout 無線無線

cut 自家製作
全部買晒大陸綜藝節目
早抖

搵林鄭r 撈啦

我諗我識得嘅TVB藝人10個都無

還有黨，不怕

仲拍咩呀 閂晒啲廠全部播大陸劇/綜藝未得囉

大陸都執咗三千幾間製作公司

當年亞視都係cut死製作
變左買片來播就出事
希望有生之年見到tvb執笠

之前炒咗黑白是良知個監製同掛黑白色直幡嘅員工。

898

班賤種而家玩扮無辜扮比袁花迫

7月 ：被屌完即刻發悔氣

CCTVB記者 蘆儀：我只想做採訪，話比觀眾知發生緊咩事

11月：一話要私了班tvb 作者就衝出黎話「自己人」
大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工

膠劇唔係死罪，奶共先係真仆街。

係死得慢左，不過中毒深左

仲下年？2020年？

無線永恒

班高層都搵夠啦
炒你咪炒你

唔好膠到開電視都比人厭d聲係嘈音就得

個發展咁似層相識既

士氣+30

咁快唔記得五年前七警事件？本來無乜野？

執柒左佢啦.jpg

lm

依家仲留係tbb應該都廢柴黎
冇人肯請果隻

好快好像當年亞視

越縮越無人看

咪就係果陣時開始囉

x2

哪裡有壓迫哪裡有反抗

開一個袁姓高層刀大改革新聞部d寫稿佬 遠勝 炒成千人啦

唔咁做你都有生意咩

快啲執柒咗佢啦

成個作文部執曬最好

可以將互動新聞台轉左互動賽馬台好快會成為全台最高收視節目

如果唔買大陸劇，買韓劇日劇美劇會唔會返生？

愛比暴力強 與警暴割蓆

嗰個仲要係余詠珊親信 係袁志偉點名話要郁佢

叫柴狗條撚樣臭鳩出黎講兩句啦
比tvb炒都代表tvb好有良心架

屌 仲未執，睇黎我地既反攻力量要加大

進一步行亞視舊路

唔會。因為振美pr 科都係指鹿為馬
tvb 唔同，有d 被炒嘅人可能係無辜。

出大絕囉
每人減500蚊糧 以tvb buddy代替
如果tvb人事部有mon po可以諗下呢招

執咗佢啦仆街

與恥為伍

除左垃圾大陸劇
其他地方既劇都唔平
有時候大陸劇都好撚貴
個垃圾如懿傳都900萬一集(首播權)

恥與為伍 先啱

匪劇冇人睇架
你睇下依家播緊個個就知

過兩年會淘汰嗮所有天線製式電視
TVB應該仲少一批觀眾

黨媒咪搵黨養囉

。亞視化

唔洗你養黨都偷笑啦
仲想黨養你

膠層唔承認呢點。

亞視2000年開始外判製作/配音

當初被千夫所指
如今證行快19年

如懿傳都900萬一集? 認真？tvb一年都係掙1－2億ja wor
韓劇好似有d係免費，目的為左推廣韓國文化

團結 反抗 堅持
香港人 無退路

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

金盈固然之係仆街

但張文采做足11 年，走咗先話自己係黃，仲更加無恥

開始聞到亞視味

繼續擺睇

今年台慶有少少亞視味，玩啲遊戲開始無深度同求其。

和你炒

佢咪炒d 其他唔關事既部門 搞到矛頭又指向係示威搞到咁囉
係都炒左袁志偉先啦

網傳係咁
因為佢前作甄嬛傳大熱
所以個陣d人對呢套有期待
仲有影后周迅做女主

做哂公關洗白臭閪

有冇問過共匪肯唔肯收佢做國企

個buddy張圖未有鐵欄既
幾時炒埋佢唔洗維修清潔

正

蝕錢要國家貼 而家冇錢理撚得你

New_God_美斯（失業）

就係唔炒袁志偉 吹咩

人地分分鐘係幹部
黨書記
邊個炒邊個

買大陸劇死9緊
口味香港完全唔岩
重點係大陸劇上網又得睇
藍C呀媽都識用app睇啦
洗日日睇tvb定時定刻
支持買大陸劇
買最撚紅最撚爆
最9貴果部黎播

有生之年會唔會睇到2間電視台收檔呢

新聞台好波，一個department累全家

就快執柒藝員部

900萬賣俾視頻網站者，唔係tvb啦

推

攜程中資嚟喎都割？

721 831 101 1111

斬腳指避沙蟲，等執啦

正路啦，個市已經唔好，個個都擔心表態問題，仲係TVB落廣告真係想死快D

佢套野本身成本高
就算tvb唔係要拎首播權
本身叫價都唔會低

有牌先講啦，其實所有野都ready，一有其他牌，其實TVB 已經執得

遊戲可以幾有深度？ 最緊要好睇

利申：冇睇

亞視執笠 邊個最開心？

新聞部就係代表成個cctvb 既立場 要佢搞新聞部即係同黨過唔去 今鋪搞又死唔搞又死

大家唔好唔記得狙擊83台呀！今日8:55-9:00已經有以下廣告

221財務特約：睇新聞學英文
保達武
日立雪櫃
Salondepro
翠明假期
海通特約：1分鐘財經
中銀人壽特約：環球新聞檔案
招商局港口：財經熱話

計埋1分鐘財經廣告同財經熱話，自家節目廣告3個

今日CCTVB問之前理大外中箭隻狗。

佢地應該係有一班打手，唔止一個。

其實多數係某人太紅高層淆底，驚郁佢即死
而留住條友點柒都有紅色資金保

即係有過千人少咗包伏投入革命

「變相養離職同事」
人唔笑...

仲電視界？直頭媒體界、娛樂界啦

21:24-21:30 83台廣告如下

政府廣告：陪審員
（之前有漏麻煩請加）
天氣（嘩屌，袁沅玉讀天氣成把譚仔阿姐音咁）
泰山公德會：老人病系列
眼睛去旅行
太平保險：透視大灣區
田生集團：新聞檔案（講唔好資助入到大學但中英文唔合格學生，同UGC減大學經費）
九龍灣綜合名車展
阿蘭床褥：交通消息
橙迷狂熱
真富速蓄熱儲水式電熱水器：秘境。不思逸4
香港保險業聯會：健康快遞

好多特約節目呀，袁志偉同黃淑明靠呢D穩固地位，全部抵制。

atvb

大陸乜鳩都唔拍得 點會有好劇拍得出黎

真係好痴線
為左一個維穩新聞部
攪死成間公司仲不惜減產仲要炒埋d人才

以前最多都係俾人話獨裁
依家直頭神憎鬼厭

21：55－22：00 83台廣告
blue網上人壽保險
Catalo
張公館特約：時事通識
221財務特約：睇新聞學英文 （節目）
Revlon
維特健靈
瑪莎拉蒂
翠明假期
又係blue網上人壽保險
house730
寶生金融：滬港通快訊（好似係）
立橋人壽：遊世界 看指數

邊個話愈來愈少廣告呀，83台好多呀！

請返啲支那人做製作算撚數啦

全部愛比暴力好咪得

政府廣告都幫手趕客

有

政治任務大過一切

巴絲們齊心抵制成效，繼續努力。

業績差唔會cut sales定劣黎

亞視當年走的路：
炒人-》外判制作-〉收視再低-》狂買大陸劇-〉收皮

多謝袁生成日亂做新聞啦

根本佢哋完全都唔係管理電視台嘅料

抄撚左袁花先可能都無咁柒

諗起林子博，個老婆生cancer仲有一對仔女要養，然後tvb一句話炒就炒

依家係CCTVB人自己開公司接番CCTVB嘅野做,質素無太大分別

不過咁講 製播分離係電視業大方向

唔好以為係83台落廣告無人狙擊呀
繼續抄廣告，今日19:25-30 83台廣告如下，恥與為伍：
（紅字為自家節目廣告）
位元堂安宮牛黃丸
moneymonkey
維特健靈
鳳弈
Catalo
Sixpad foot fit
位元堂安宮降壓丸
妙蓮
陳老二
邊走邊吃
法興特約：經濟學+ （廣告）

好多廣告呀！廣告名單要更新。

配音組已經係咁 好撚閪

個個話炒袁花 睇下上面大粒佬有咩人
黎瑞剛（董事局副主席）wiki下佢共產黨員黎 走一個袁花 多多都有得頂上

無綫？不了
反觀 viutv 同 港台 其實仲多野睇 同 資訊性高d
CCTVB 日日 插入式廣告做節目
好鬼肉酸

唔睇啦，剪都衰

推到佢炒一半人

以前明珠台8：30 9：30都ok
而家越黎越唔掂

罷睇

呢個講法只係氹住員工唔想反應咁大

其實就算冇假新聞都一樣會係咁嘅下場

台的作風不變
管理層越黎越大陸
外唔外判有乜分別？
其他電視台根本冇錢
就算有小小錢都只係益番自己友
香港電視節目質素只有越做越差

20:25-30 83台廣告如下：

景鴻移民
招商輪船：還看東西
83台
新鴻基信貸特約：港樓。講樓（節目）
（訪問李根興，例子係一間位於中環都爹利街髮廊）
瑪莎拉蒂
華潤堂
Trivago
茲曼尼梳化
Blue網上人壽保險
田生特約：新聞檔案

香港要贏，CCTVB要輸

No
起碼食多5-10年老本

執粒就梗架啦CCTVB

變亞視啦屌你老母

20:56-21:00 83台廣告『
中國太平特約：XXXXX
陳老二
梳化倉
飄然利尻昆布
邦民
Essentiale健肝素
天上野洗機皇：有福同享
科研妙想
康業信貸特約：多功能老婆
通訊事務管理局
中銀人壽特約：環球新聞檔案
海通特約：一分鐘財經

人大釋法

在中共的立場，就是想CCTVB 死

佢會去邊個民主國家退休生活？？

離執笠不遠

跟住一班奶tvb 既偽人就話TVB係個大家庭

Who fucking care

仲有邊幾間有賣廣告

呢兩日我有抄83台部分時間廣告，#452開始睇。

海馬牌 超級藍絲

咁佢又唔會死, 全公司咁多人, 幕前拍劇 / 綜藝 有40-60個人都夠出鏡

要幫佢做下宣傳

無記嘅員工你哋要怨就怨新聞部啦, 係佢哋害到你哋咁.

本地製作？ 香港影視製作人走去支那揾食就有

Wiki 叫搞過HKTV 個陣D劇有驚喜。個台無左又打回原形

HBO Fox 有同東南亞合拍本地 鬼故 ,Food Lores。台灣有套通靈小女。香港套東方華爾街就麻麻地

全世界只有中國人可以將一盤壟斷生意做到執笠

搵把亞視搞到執粒班人過檔無線做管理

抄低先

已抄低名單

trivago

已記錄

但expedia(trivago阿媽)成日見係77／109賣廣告，332唔記得有無見過。

執柒左佢啦 屌